求教，電腦開唔到機

開機冇畫面，連續有5下嗶聲，啱啱試過開機殼拎啲硬件出嚟試，只要我拎走CPU粒晶片再開機就冇嗶聲。

想問下係唔係CPU有問題，要換係唔係要成個連風扇換？

唔該哂各位巴打

冇cpu點開機阿大佬

on9你拎走粒cpu緊係冇聲啦部腦都做唔撚到野
等同你搣下個人試下條友痛唔痛會唔會話你知.但你拎走左佢條神經

試只插兩樣野 開機 ：cpu , ram
睇有冇畫面

冇問題，一件一件加上去

5下嗶聲有分長音短音
試下聽完長度之後google搵下咩事
例如4長1短、3短1長咁
教埋你廢事你又拆粒cpu出黎

各位 Stop!!!!!
這是 IT consultant 的工作
點可以免費教識樓豬
IT 狗服務要錢架
律師 醫生都段鐘計啦

五次都係長嗶聲，五次之後間隔2秒左右繼續五次

笑左出聲

Sorry係我on9，電腦新手

你啱
樓主rip